★高盛推薦21隻美股

Whirlpool（WHR）、Facebook（FB）、PPG Industries（PPG）、Charles Schwab（SCHW）、Raymond James（RJF）、3M（MMM）、Stanley Black & Decker（SWK）和Discover Financial（DFS）。

走呀

Siusay

點名要散戶接貨

大戶高盛有好嘢益老散！同意請分享

不問價賣！

酒啊

全部飛得

高盛準備出貨

GS: 我都賺夠

契媽股又冇
TSLA又冇
大家明啦

On99

個表寫到明係週期性股份

廢老股

FB

呢排我都賺夠

出貨list 酒呀～

賣得

lm

屌佢老味我中左一隻 今晚清倉

全部做空佢就fat fat

酒牙